熱刺球迷（熱狗）入一入黎

其實你地鍾意呢隊波d乜野

勁囉

熱曼一家親

當年世一同巴利

有過去有未來 你理得我

其他球迷妒忌我地有未來

無左未來了

咁曼仲勁啦

點解學友唔洗訓教

唔使起身工作咩

波台版主幾錢一個月

收連仔錢 姐係收共產黨錢啦

當年鍾意係因為真路拿同奇連士文

不過樓豬呢d小學雞未必識呢兩個球員

唔識

贏個一場半場係到阿之阿咗

仲以為講熱血公民，出返去先

MMA加足球
一次滿足兩個願望

一樣咁熱血姐

weak

果然真係小學雞

點睇曼年咁茅

暴聯果種係魔性